【果燃台1pm LIVE】網民再發「黨鐵商場和你Shop 2.0」 齋睇唔買杯葛港鐵

【果燃台1pm LIVE】網民再發「黨鐵商場和你Shop 2.0」 齋睇唔買杯葛港鐵

繼上星期十八區各大商場「和你Shop 2.0」，網民再發起「黨鐵商場和你Shop 2.0」，計劃今午到港鐵旗下的商埸Window Shopping，及進行全商場「裝飾」，發起人強調活動是合家歡的活動，目標是要令商場暫停營業。《蘋果》屆時將進行直播。

我知道三點有尖沙咀大遊行
希望唔好分散人數

所以有以下建議

1. 如果帶住小朋友嘅
覺得遊行太危險
可以考慮去和理Shop

2. 遊行前可以早啲出到黎嘅
先去商場熱身

3. 遊行途中出橙旗或黑旗
如果有和理非覺得危險離開既
可選擇轉去黨鐵商場和你Shop

4. 遊行完嘅都可以去嘆下冷氣

一陣見

推

真係去既
大家帶啲文宣幫藍店裝飾下

希望成事

幫推